《俏郎君》上唔到chill club冠軍，viutv玩乜？

其實chill club榜個評審準則係乜？

呢首神曲都囉唔到冠軍？？？攪乜春呀

等緊軒上個集先冠...應該

Guangzhou xuan

跌左落去啦喎……

有邊次跌落去會上得番

chillclub個榜不嬲都大上大落㗎喎，有幾出奇

承你貴言

春卷咪冠完再磨多幾個星期又冠多次

春卷？

北京人壽

救命……

唔係哥爾球咩？

首歌903都冇冠

神曲

跌晒Walt都神曲

呢到睇呢有大牙肉死忠，我講「哥爾夫球」，比人dis左幾下

精心炮製一改歌唱風格，咁都話跌watt

請問邊個歌手為之「冇跌watt」？

送禮勤？大牙肉？宇宙漿？定係攪到樂壇已死個班腥望班廢柴？

呢兩個星期比緊新人上
軒公要再等下先
不過其實遲d冠係903有着數
等再高d播放率
如果唔係就好似上年一人之境咁做咗炮灰

多喝水都冇啦
攪到冇得投十大

啱

真係戥謙謙唔抵